崇日毒撚真係好恐怖

特別大部分去日本留學既男仔都係死毒撚！
好心你鐘意日本，就學下d日本人着着衫，定期剪下頭髮，喂，真心好似我咁做日本mk仔，都好撚過你做毒撚 ，至少溝到女先
日日去埋果d日本橋，秋葉原打飛機，講野又自我中心，都5g你講乜9，日日對住d figure 打丁

以前去果個日本留學前講座，屌你老母d男仔個個t-shirt,頭又唔gel,d日本妹見到你地都走十條街！
有friend去日本去左成大半年，仲未有日本女朋友（真係好垃圾）

仲有鐘意日本唔係咁，日本流行音樂咁型，服裝設計果d又唔學，日本運動果d（棒球，劍道........）大把野玩最後一句，你毒唔係問題，你唔好比人知 ，

死毒撚溝唔到港女或者日本妹比負評

其實你現實係咪崇日毒撚
日本妹killer

日本mk仔我一拳一個
利申:做開gym 開左兩年thai hand

我有女朋友
我又唔睇動漫
我玩結他
又何來毒撚

你打先算

好型 一定好靚仔 睇字都濕晒

型過你咁

玩吉他就唔係毒撚？
唔夠毒點勁

係

毒L，是一個次文化用語，指欠缺異性緣的單身男性
我有女

Push

自貼嚟學吓嘢得唔得？

你自貼，我幫你汁

咁啱啫